依條女個身材正到呢有圖有名自己搵

不過相小動態正

鍾意屁股既入黎

個閪樣好撚恐怖

我地講個身材，唔好睇樣

喜歡狗仔式的朋友